17年04月07日︳大君伐 視像版 (第1節) live now

17年04月07日︳大君伐 視像版 (第1節) live now

陶君行講得啱

17年04月07日︳大君伐 視像版 (第2節)

17年04月07日︳大君伐 視像版 (第3節)

講端傳媒

一陣第4節講習特會 同 美國空襲敍利亞

17年04月07日︳大君伐 視像版 (第4節)

total destruction